今天逛大坑，好多食店

你老母食雲呀？

負分